【無警時份】經濟石鏡泉「藤條水喉通教仔」開口中 今回應：我係講自衞

《蘋果》向石鏡泉問及當日「開口中」言論，他回覆指，「嗱，你睇返清楚，朱凱廸嘅Facebook話我嘅野，我係講，自衞你用藤條，即係唔可以用暴，噚日有人用（藤條），呢個係暴力，係任何人，無論黑、白衫都唔啱。」他說，「你係蘋果嘅，我唔知將會點寫，不過我講到呢一度，完了。」促記者翻看新界西立法會議員朱凱廸Facebook，記者詢問可否稍後回電，石鏡泉大喊5聲「講完」就收線。

屌你而家淆底

垃圾

即係有

冇仔送終學人教仔